今天我吃了手作雪糕的kelly

他的樣貌很醜 100分只有55分
但天天都不雪糕幫我打丁時很用力 很爽快！

包皮屎都比佢打甩